迪祖搞慈善賽累己累人 兩公婆齊中招

World No. 1 tennis player Novak Djokovic has tested positive for coronavirus.

Djokovic is the fourth player from the Adria Tour – a tennis exhibiton that took place in Serbia and Croatia over the past two weeks – to have contracted Covid-19 after Grigor Dimitrov, Borna Coric and Viktor Troicki all tested positive.

Djokovic, who had planned the tour, was not tested in Croatia on Sunday, instead travelling back to Serbia. Upon arrival there it was confirmed he had tested positive for coronavirus, although he is not displaying symptoms.

His wife, Jelena, has also tested positive.

‘The moment we arrived in Belgrade we went to be tested,’ Djokovic said in a statement. ‘My result is positive just as is Jelena’s, while our children’s are negative.

Everything we did in the past month, we did with a pure heart and sincere intentions. Our tournament meant to united and share a message of solidarity and compassion throughout the region.

‘We organised the tournament at the moment when the virus has weakened, believing that the conditions for hosting the Tour had been met.

‘Unfortunately, the virus is still present, and it is a new reality that we are still learning to cope and live with.

‘I am extremely sorry for each individual case of infection. I hope that it will not complicate anyone’s health situation and that everyone will be fine.’

The Zadar final between Russia’s Andrey Rublev and Djokovic was abandoned after Dimitrov tested positive, with the Bulgarian world No. 19 revealing the news on Instagram.,

It was no surprise when others – including Coric, Troicki and members of Djokovic and Dimitrov’s teams – confirmed they had also contracted the virus given the total abandonment of any social distancing during the event.

Players were seen high-fiving, playing contact sports like football and basketball and mingling with fans and ball kids during the two weeks of the Adria Tour.

Indeed, at the end of the Belgrade stop of the tour, the players – including top-10 players Djokovic, Dominic Thiem and Alexander Zverev – were filmed dancing together topless in a nightclub.

Djokovic has come in for heavy criticism from his colleagues on the ATP Tour.

Nick Kyrgios, the Australian tennis player ranked 40 in the world, described the decision to go ahead with the event in this manner as ‘boneheaded.’

人地提醒佢d發迷帶口罩仲屌鳩人呀嘛
而家自作自受

礦工今場又岩喎

咁我祖衝擊小明老野GS數咪會受阻

不過好似大部分當fit運動員中左都無咩事

dybala尋日仲入靚波
老祖個超人肺唔駛驚
不過真係好柒 累己累人

應該唔大影響

老祖早就應該收皮啦

佢3個你覺得邊個埋單會最多GS? 本以為老野不能被超越, 但我依家覺得老野會包尾, 似乎都係小明扮野之爭

花左個肺打唔到雕時

dybala成個月先好番，玩撚完

好難估計

老野基本上唔會增加
小明我諗坐底攞多隻
老祖攞唔攞到3隻就好睇新生代既進步pace
不過老祖最蝕底爆發年齡相對遲，2011 24歲先真正登基

死塞狗

入波咼

恐懼撚：中左個肺100% 花

老野而家都開始唔夠新一代top個幾個打
再攞應該冇希望
兜淨係靠法網一年一個應該都仲玩到兩三年
可能好彩可以攞到4-5個都唔出奇
祖如無意外都應該過到老野
但兜就難講

thiem應該今年/出年法網就win
ao都只差一點點就贏到

祖33歲 贏唔贏到3 4個？我覺得唔易。。。

AO同RG係兩大痴線佬主場, 添哥啱啱個AO打扮野好似仲有得打, 但近3年來RG打小明都係幾懸殊

2019都偷到一盤既
同埋牙度又老一年

塞爾維亞狗

祖今年澳網除左添之外係近乎冇對手咁贏
除非真係比武肺攪到佢個肺收左皮
唔係呢幾年要贏三四應該都未難到佢
始終新呢代除左添同梅總之外其他都唔見得有能力威脅到祖
兜法網可以攞多幾耐都係睇佢多唔多病痛
keep到狀態我覺得添都係唔夠揪
始終兜係紅土真係唔講得笑
何況兜美網都唔差
可能好彩偷多個美網返黎都唔定

thiem咪佢對手
佢只會跌
thiem sascha medvedev仲有得升

兜今年應該會放棄美網 因為日期痴住法網
好難tone
thats why好多時d球手法網打得好溫網就一輪88

tune

武磊都有入波